［跪求］尚德A停車場車cam

要求尚德A停車場車cam(近將軍澳運動場停車場)
跪求大家如果知到身邊有朋友係車而且停泊係尚德A停車場
介唔介幫手問一問佢可唔可以比車cam比尚德榮仔(葉嘉榮尚德社區主任)
每一個車cam對成件事都好重要，麻煩咁多位share出去比多啲人知

時間：0030-0200（2019-11-04）
地點：尚德A停車場2樓-3樓
聯絡榮仔方法：
1 Telegram: @ST_Wing
2 Email: kelvinyipsoc@gmail.com
3 Whatsapp: 6150 6333

再推呀

唔好比何妖分散視線呀
推上熱門呀

推呀

再推

推推推

跪求

幫推

push

Push

推